話無人岀嚟遊行嘅，同我入尼！

我理得多唔多人！

總之你覺得要岀嚟嘅就岀尼，你理得多唔多人姐？你咪就係人囉！

多你一個多好多